我發現點樣搞Brian cha 既廣告

只要一出佢D廣告就CLICK 佢條LINK CLICK多幾次佢好快就爆BUDGET!

好似係計睇夠30秒？

youtube ad block

唔好block佢呀
襟到佢爆廠

首先要知佢有幾多budget

唔理啦CLICK 爆佢